蘋果廣告製作公司個廣告

好80年代feel，仲要差唔多每節都有，究竟想表達啲咩

爆煙花，唔知做乜，以為咩蘋果，又唔似apple，又唔係蘋果日報

我都有留意到，究竟做乜9

射精咁

居然有人開電視睇

咁重本不斷播，應該係專登咁老土，
一日令所有睇tbb嘅人都留意/好奇呢間嘢，幾成功

呢單係2012年播2005年嘅政府宣傳片，不過呢單就係播咗一次咁多
嗰陣國教未清場，又係成班陰謀論無限解讀，話暗示九月五號會清場

岩岩又播

播左成晚 有長有短 又冇電話乜都冇
究竟想賣乜嘢

得到大家討論，佢己經宣傳成功啦